[有圖]我隻腳趾做乜撚野

今日失平衡屈一屈就變左咁
唔係好屈到落去 會唔會係d骨裂撚左

好奶

大圖

無事
會越黎越大撻
之後會消失

男人腳趾無興趣
收返埋先

抵死

應該瘀血塞咗
唔快啲切撚咗佢就會繼續惡化
遲下滲透到入條j到就係咁先

爆血管 要切左佢
下世小心啲

好驚

btw

我之前都係咁，之後唔理，宜家有十隻腳趾

聽日去切咗佢，後日出得院

啲腳指甲剪得咁柒

我都試過 搞到行路都gut下gut下 以為骨裂咗
點知照完x 光 原來乜事都冇 過兩日就消晒瘀

骨裂咗嘅話正常會痛到仆街，就咁望落似瘀血，你google腳趾扭傷都有啲類似case，如果隔兩日都唔好就用熱敷

覺得唔係大問題，觀察下先，冇好轉就去睇醫生

利申：9up

骨有事應該會腫

應該類似篤魚旦姐

應該係你屈一屈個下
令關節/肌肉嘅微血管爆左
正常過2日就會散
如果骨裂 相信你行都行唔撚到

利申 ： 鳩UP

我都試過斷骨 個種感覺真係唔係講笑
btw thx bro

RIP

我e家隻腳趾用唔到力 有d難控制平衡

之前試過揸電單車時隻腳趾踢咗埋條柱，兩隻腳趾都係咁，最後都無事

下世小心啲

洗唔洗影咁多張

隻腳趾會消失

福利

勁

平時玩得太多jer仔喇

上黎問都唔睇醫生
到時冇左隻腳趾怪你自己on99啦

樓主下世小心啲 打少啲飛機就冇事

好大機會骨折 睇睇好

g錯了...

我上次都係咁，過兩日就自己甩出嚟，放心好快冇事

我都試過
一星期後會散

瘀血黎
搵個鎚仔dup散d瘀血就冇事

腳趾長到好似ET咁

快啲開多幾個post畀連登仔睇下咩事先啦！仲睇醫生

哦 冇咩既 繼續玩多D JER仔LO

之前都有一次咁樣嘅經歷成個人失平衡壓咗落隻腳趾公度。第二日腫到鞋都着唔到，咁去咗睇跌打啦。跌打佬話我關節瘀左。敷左藥都腫左一個禮拜先散
Sorry for 1999

唔敢再玩了

成隻腳消失

係咪覺得行路都頂住頂住咁

我話ok就ok👌

巴打啲腳趾好長

去照照佢啦上連登問
讀過都好 我對眼唔係x-ray
X-men咩屌你
幫到你條鐵呀?

射精你腳指

痴線?

邊個無十隻？

似係泥，建議巴打沖涼卒乾淨d

親身經歷講翻俾你聽，搏咩嘴

啲腳趾咁撚長

切得喇 傷成咁...

wasted

應該係骨折
成日見

認真問
痛唔痛？
之前我都試過
結果係斷骨

我對眼係x光機我唔洗上連登睇j圖啦

認真答,睇跌打照X光.試過手指穿魚蛋關節位瘀哂腫哂,半年先完全好返哂唔再痛

睇到張相
我不自覺地閉咗氣

唔算好痛既 唔係斷骨果種感覺 我仲玩到板

THX BRO 聽日去睇下先

屋企地板同樓主一樣

斬腳趾避沙蟲

睇跌打啦

你紋身？

你點知

我覺得似骨有事
照個 X 光確認吓囉

斷骨未必好痛㗎
利申手指斷過骨

中左性病

我射精樓主啲腳指
想玩jer仔射精落你腳指

骨折唔一定痛到行唔到

打番次幾jer仔散番啲瘀血就無事